(鰂魚涌jj) 放lunch附近有咩好食

食過Camper’s 同 六記 都唔錯
附近有咩推介 同埋好似好少茶記

三哥都好似無一間

一葉

入面有咩係必食

你真心推薦定呃人呀? 一葉最憎佢成日趕人落單趕人走, 人地都係想食個安樂茶飯姐, 咁想多幾輪人食飯, 做全外賣呀笨, 包唔阻你D座位

玻璃心？咁激動做咩？
無俾人趕過.. 有時就幾個人一齊deliveroo

平時叫開豬扒肉躁

台灣野?
成日趕人走

是呀 不過真係無俾人趕過

利申 唔係勁好食 但果邊嚟講係會常去果幾間

過嚟太古～ 新開

就係俾人趕過, 而家發誓唔再去, 同時勸人唔好去, 貼錢買難受
一葉? 我呸

激多人排, 打電話叫定行去拎剛剛好

金百皇茶記

係呀 個位開得勁靚 吸哂啲樓上住客同附近工業大廈打工仔

仲有師父飯堂！

一早Blacklist左一葉 垃圾餐廳
要推到所有人都知

打手？咁激動做咩？
有俾人趕過...

禁多人推一葉

行過去要幾耐架？

下次去試下先

師父飯堂都係太古？

係呀 係棟工廈入面 不過好撚多人 要預多啲時間

你喺鰂魚涌邊個位？